一人一個收過最on9既聖誕禮物

就到聖誕
諗緊買咩同啲朋友交換聖誕垃圾禮物
杯呀相架個啲就算啦
收到真係笑都無得笑下 零創意

好我先
之前見過人送5張六合彩券（筆直係$50），話係送一個希望比你

月餅

如果真係中左咁點？

如果係我送既會揼晒春

送上一期俾佢咪唔怕囉

威猛先生

路障

自膠 係我送俾人

無seed既盆栽

有個男仔fd收過m巾